[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(9) 肯更新未呀呀呀呀

發問前睇左第一頁先!

回覆請唔好quote圖
係回覆之前del左[img][/img]先好回覆
另外,太長既對話請del咁啲先好回覆,多謝合作

上個post:

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

不定期舉辦皇室公會友誼戰
歡迎各方香港朋友約戰：請加 telegram @u7me7
精彩賽事於Youtube直播及重溫| 宅女simsim Youtube Channel :

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，隻game玩得耐就會齊卡

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就可以打10石慢慢儲下卡同練技術,
-中課可以考慮打100石拎錢拎卡,或者秒銀箱銀箱加快個chest cycle
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
-優惠包的話建議簡有10萬金+1200石既黎買,其他既有錢可以買埋佢
-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

4) 商店common、rare、epic卡要點買?同埋點簡升咩卡?：

建議買到common$8(共3張)，rare$80(共3張)，因為公會捐兵會賺返仲有經驗拎
Epic岩用先買，買1-3張，而家更新左買紫卡會平啲

升級卡:
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 咩係公會箱?：

公會箱係一個全個公會既人一齊參加既活動,
你拎到幾多卡就睇你同你公會付出幾多喇
佢而家分開左兩個活動,分別係個人同雙打制,每個星期梅花間竹咁進行
個人制:每一lv既冠數分別為:70,90,110,130,150,170,190,210,230,250
雙人制:每一lv既冠數分別為:5,10,15,20,25,30,35,40,45,50

6) 10石,100石挑戰：

呢兩個挑戰最好就有一副自己上手既卡組先好去打,
同埋記住記住!要達到9/7/4/1先好去打,因為差一個lv影響都好大

7) 乜野係賽季獎勵?

只要你係每一季入面(每個月月尾reset一次)達到過一次4000盃或以上,
咁你係賽季reset後會得到一個2簡1既箱,你打到愈高盃,入面既卡就愈多.

8) 成日講既 9/7/4/1 代表乜

即係 Common lv9, Rare lv7, Epic lv4, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有更多影片(Ep.1-17)係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

整個時間囊先
睇下呢個post爆個時
係風飛虎收皮先
定石女先

btw 招人post第一頁靚靚廣告位

我仲諗住個1001留黎貼新post link

個draft chest咁靚

玩全傳奇點組好

我投風飛虎

新POST 留名

一街都nightwitch 同風加飛斧。。。 之後又有一堆為左克nightwitch 帶大電同火箭。。
一野就掃左我3條女或者個水塔。。
快d nerf la...

組唔到 最多比你3000零分。

唔準膠我

我唔用豬桶 攞黎擺

屌你老味 等撚左兩個月都冇出狗比我買

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV
三號 - 3400盃 -2
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

我儲到60萬都未有狗買
師兄繼續等la

狗
我等緊dark wizard

你隻狗幾多lv

今日開到

60萬

4

我之前都等左3個幾月先出 35萬係手

屌 我差一隻上3lv
3lv同2lv差好遠囉
而家都有成40萬係度

j住先 但我一樣比夜女溶左隻狗

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
不定期舉行有獎公會內戰
歡迎3000+盃數活躍玩家
俺汝父#QR2QPL

lm

好高lv
唯有玩住夜女先
夾狗礦出奇地夾

狗礦女巫 唔夠石女巫打

暗夜女巫都出左，但蝙蝠出既日子都未有

打親都輸咁濟

無地面tank 差d

星期五

蝙蝠challenge

成班好RICH好高LV

係皇室唔比我洗錢

我覺得自己是0

石女巫同路打你???

有無人確定下上左ios11 玩唔玩到CR??

同巴打差唔多卡lv，你幾分到？

我得2800入唔入得?

最高5311 技術唔好 我副野勁既5500 唔差都應該打到5400 （我諗）

有無諗過入隻夜女巫??
我搵隻lv 1都夠衝杯
不過唔知夾唔夾狗球

我琴日season chest都開左 但唔想打壞手勢，而家夠打 季尾一定比人收皮 同埋養多隻傳我會癲

養緊幾多張宜家？

你個陣得一張姐

我上季季尾都係咁樣照衝
對面幾張白卡13都贏到
早d試反而夾好個deck仲好
反正而家季初可以慢慢試

3500+ 超活躍玩家想搵新clan
有無每週穩開10/10 既clan 收人

迷途的羔羊@@hk歡迎~
咁多次既公會寶箱全部打到lv10
巴打你睇下岩唔岩~

岩岩輸左兩鋪跌左落3440
上返3500 搵你

好~

似水會長勤力到痴線

細紫開到ban跌

連輸到3250
岩岩再上返3350
onj 成日都係連贏連輸

無能力做多張4lv 暗地裡有養礦

廢青..無計..

慢慢啦,呢隻game急唔黎

我係你就會而家用下先...你知可能會NERF但就唔會刻意build呢張牌住

fdly 2v2 & draft 2v2

sorry巴打,申請我地4會得唔得
迷踪的羔羊@@hk

全部都係坦放底，NW，鏡，Clone
完全唔洗理你放乜守，冇毒，風飛斧就必輸
大家覺得一隻 game 冇問題？

36000分公會招收3000+玩家! 有1個位
Clan tag : #28PU28C8

(設one to one coaching 幫你改善打法, 有意者入會後提出)

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
三號 - 3400盃 -2
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

supercell放棄左我地

我無所謂
呢d deck輸左咪輸左囉
起碼而家比個出路鏡同clone
尤其係個clone都霉左好耐
不過再打上去好多deck都配三魔法
或者level6屠夫加龍捲夫
想玩歡樂牌組都行人止步

不嬲都話有問題，叫左UPDATE好耐啦，無人理我地咋嘛

而家咩牌組都好
有女巫塞女巫
冇女巫塞飛斧

所以一街都係風同飛斧

唔用飛斧唔敢打挑戰

得副迫擊炮升夠lv。雖然係季初。但唔用主力卡差唔多場場都唔使打。石頭人得5lv1秒就俾人溶左。好撚悶

我天狗得2lv都照用 12lv電電死曬我d狗仔

下次更新出

2v2 Draft Battle
2v2 Friendly Battle

咁就算係新野，真係辛苦佢地

如果無lv6汽球
你都係收返埋隻狗打天梯好d

之後好似又到鬼佬暑假放2個月

出左BALANCE UPDATE先啦，呢D 2V2可能又無限DELAY

2lv 都仲打到4300到既 上季
用狗球 我驚連4000都冇

玩挑戰12場有9埸都撞到d排名幾百至千幾果堆 不過佢地黎黎去去都係果兩三套deck, 打慣左就可以輕鬆sm佢地

點改善好
想加多隻legend用王子定dark wizard好

巴打咁你本身杯數應該唔低
而家打挑戰高杯果堆會group埋

冇人理

留名

We are HongKong 收2800+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有3個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

太大水，你都係抄番主流石頭人牌組算吧

揼水都唔用

班友應該一次過下次搞，balance少少好似暗夜女巫，加幾個所謂新遊戲模式就放得長假

上季差 30 上 5200

副野九唔搭八咁
你想搵隻豬幫石頭人清左d建築物?
咁不如換個水機打一波
再加返個細電換走邪骨 / 地獄龍

萬年4300

2lv天狗既極限

未有league chest之前我用隻2lv 天狗加3lv 礦工可以上到4800
不過真係極限黎
唔好講細電啪得死
就算輸出都唔夠人地快
不過你計返2lv天狗即係8lv紅卡, 5lv紫卡
確實係好低level

我每季開季會打番2/3狗 我4狗，佢地果隻死埋 狗屎我都清埋 我果隻仲未死

想問我副卡可以點執？
前日上過一次3000 之後就落返黎
Keep住28-29 想穩係3000+

4狗咩血量

3990

其實你有無一刻諗過
你相比同分既卡等都咁高
仲係呢個位係咪自己係"守門員" 技術上既問題呢?

same here
巴打差幾多隻上3lv

你地天狗夾咩?

balloon?

想玩返天狗

687入羔羊玩陣 撚下狗

唔住啦 ...今晚又要忙公會戰D野

遲下先 謝邀請

天狗應該點打飛斧？

home制或者氣球分推
利申 玩豬

Home制笑左

我靠呢隊野由2800打到上3300仲贏到唔小細兵隊

你要再上一定要改牌組 你而家個卡lv係上到4000的

佢有坦有解 但無推進
放石頭人送水坦傷無分別
相信佢一直都係靠高lv石人 豬 骨召壓人等
不如正正經經玩返青龍石
換返bb龍 細電/木 水塔 入去算啦

如果玩狗礦呢

你係配大電箭雨定火球細電?

唔跟主流牌組應該要鼓勵下 唔要豬跟住換個細電 地獄龍換bb龍 咁應該玩得過

漏左 六蚊換埋水塔

首先 請del圖先回
上面d人細電唔係12lv就13lv
6蚊真係一定要out

執執下咪又變番主流

狗礦 而家再夾女巫

我會等飛斧target左隻天狗 再放礦工打佢一兩下 之後再落火球

你地叫人轉D牌最後又變返青龍石

冇女巫

狗同礦幾多LV?...有冇加到BB龍?

狗2 礦3
我諗礦工4lv 隻狗都未3lv

公會MIRACLE(#2G9PJPQL)招人 誠邀各位巴打加入 暫時唔限盃數 一齊輕鬆玩

火球細電係咪好少少

知道

有啊 所以想睇下有冇咩卡組 可以令我易啲上去
而且 我經常都遇到啲卡等再高啲既

火球細電低水d易d操控
對公主飛桶都好打d
不過收火球升lv都幾高難度

我隻大蚊今日先上到10
上季玩呢副上到5400+
無夜女巫就換哥布林大軍

新手卡左係1900
求指教

開波有天狗大蚊/細蚊你會唔會先手? 定點到留後手放

或者三蚊配礦工

想易上分一定係抄TV入面有排名既強勢牌組
你睇下邊D牌你高LV就抄黎用啦

想練技術就睇多D TV，自己既REPLAY同問下CLANMATE，打多D FRIENDLY

幫幫睇睇

好耐無上黎，想宣傳下我地呢兩晚同下星期有武林大會呀!!
集合左全港既實力公會既對戰 大家快D買定花生喇

今晚首先會有呢8個公會既對戰!!
6月7日(三)
第一場(約22:00-22:30) HKisDying VS 香港
第二場(約22:30-23:00) Fabulous VS 赤鱲角馬會
第三場(約23:00-23:30) HKGspots VS 會友鏢局
第四場(約23:30-0:00) 布力般流汗 VS HKCHC正能羊

武林大會詳情：
直播台：

木木你好

Bye bye喇

最好後手
雖然後手計會蝕一水
你守完果d蚊同骨血量okay既話
唔夠水出天狗你都可以齋靠隻礦工
連埋守完既蚊同骨去打反擊

呢隻game係罰先手

咁骨墓係咪都應該留後手？

會睇

玩狗礦咩牌都後手
因為狗礦同人打唔同路好難打(除左對迫擊砲)
另外骨墓唔好人地後排就即刻落
會蝕水的
除非你卡住隻天狗

多謝建議

點解唔yoututo同步

同埋我想問 tv入面 點睇佢有冇排名？

同埋我想問 tv入面 點睇佢有冇排名？

11階先有排名

排名得200大

我知啦 我啱啱淨係睇arena9

Thanks
啱啱發現到

三槍手打石頭人已經辛苦 依家仲加埋隻夜女巫
打到我想棄game 可能係我廢啦

其實暗女巫應該要nerf
部落入面有條友卡咗喺2900好耐
佢一有暗女巫就飛咗上3700

得4皮要王子定dark witch好

公主下話
短期要突破一定係dark witch先

會友首會歌係咪教友歌
定係因為木木係教友

打得好精彩

暗女巫真係太誇...

俾人5：0， 搵鬼入

邊位師兄咁串

人地都唔想收你啦

有冇部落仲有位？
我得2800

玩遊戲啫
咁認真做乜…

咪鬼理d傻仔

友誼戰2打2

會友今次係輸左
我地會改善我地既牌組同技術
歡迎巴打入黎教下我地

hkgspots好犀利 好想加入距地公會！

有無HKGspots 朋友仔係度？同我練功啊！

CR官方forum管理員上左水
應該就快有balance更新

連結

實期都唔敢講

以為你地有改歌

新手
諗緊課唔課 等緊優惠包
600分

玩耐D先諗課金啦

未上到2500-3000都唔駛點諗課金

又係D官腔野

趁夜巫未nerf快d打多幾個12勝先 夜巫應該會減死後蝙蝠

唔課又上唔到3000分
有能力咪課

黎我地custaoldboy 3會啦

sbt

究竟狗到咩地步先會用電塔

好玩喎 不過無優惠好似唔抵買

淨買優惠包都夠抽

Custaoldboy 1, 2, 3會現正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

與紅磡冰室公會戰片段

與政政公會戰片段 (Barry gor 反勝)

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

三會Clan Tag: #2GLUPOUC

歡迎新手既你加入 3會。3會招2500以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上。

1及2會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 250 以上及 1v1 公會箱 25 冠以上，有意入1會及2會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

睇左咁多po 都無新手上3000分既deck 介紹既...

而家個生態唔同初出半年內果陣咁
百花齊放好多奇怪deck
而家呢隻game要上3000分
睇你邊張主力卡高level
再用d適合既白卡做支援

最簡單就係靠野豬 / 巨人 / 炮巨 上3000

野豬巨人5lv 炮巨7lv 唔夠力

仲有1lv天狗岩岩白銀箱抽中

又出過draft友誼戰，係咪蝙蝠都想玩draft

白卡出幾多張嘅價值先比得上一張傳奇
錢嘅吸引力其實仲大過白卡

睇佢個勢次次都會出選卡啦，
等D勁人／重課開都有機會輸先有人俾錢，
無課新手預左輸點都唔會課到贏

我知
有幾場無野出特登試後手
點知有條友同我鬥後手鬥到2:20都唔出 以為佢掛機
我一落骨墓佢又真係出野
自此之後有理無理先手左佢算

原來係出雙倍聖水選卡挑戰
仲以為出蝙蝠，即係最快都要下個星期先出

首歌本身好正

二手飯堂

歡迎4000盃+ 最高4300盃+而又活躍嘅你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

終於有UPDATE

騎士企係到都唔駛中槍

一水骨又nerf

騎士其實我由未多人用果陣已經用緊，
中間都冇改勁過但冇啦啦多人用左，
所以係配合既問題，單一騎士唔屈機

細水地獄塔完全無NERF算咩意思先

真係nerf埋哥布林軍隊，我真心唔覺呢張太op
Nerf埋一水骨即係唔駛用

野蠻人攻城槌：
將攻城槌摧毀的那一次攻擊不會傷害到野蠻人
之前有問題咩？

4 隻骨仔太 OP
伊巴輕鬆守

咁淨骨仔又唔得

係咪唔俾佢用野蠻人頂大電

岩岩升12哥仔大隊

又改廢

[url]
[/url]OJ有片了

唔係，睇左oj條片原來用木解攻城槌之後會打埋隻野蠻人，唔講唔知

咁樣平衡係咪間接buff左大怪

仲諗住佢nerf豬，點知係nerf左counter豬既卡

但佢咁改，有機會連帶大電都電唔到，要試左先知

恭喜您

咁間接nerf三槍攻城槌

唔似...英文寫splash damage...OJ條片又冇講

木桶豬完全無改
木桶最少要改預備時間啦

又黎喇~~~~~
集合左全港既實力公會既對戰 大家快D買定花生喇

今晚會有呢8個公會既對戰!!
6月8日(四)

第一場(約22:00-22:30) HK@852 VS 迷失的羔羊@@hk
第二場(約22:30-23:00) HK Protesters VS HONG KONG
第三場(約23:00-23:30) WHYsoSERIOUS? VS HK-DIU
第四場(約23:30-0:00) 《秋名》 VS After Effect

21:30開台 22:00開打!!!準備好未呀~~
直播台：
武林大會詳情：

等睇觀眾見輸左
又唔尊重對手

點解唔改豬 而係改木桶

下? 我以為係buff battle ram + 3 ladies

車仔呢
去左邊度
噴火龍反而buff buff下可能唔錯

咩車呀?當冇左呢張卡算啦

明明forum班友吹到咩改成多發低傷炮/單次盾/長短差電唔同傷
影呢

暗夜女巫即刻改廢
4骨變3骨

暗夜女巫太屈啦 出左咁短時間都要即改真係太OP啦

利申仲未中

RAM係BUFF....應該照用到黎檔大電

講起就嬲，反而電車抽到最多
都唔知係咪特登，
未BUFF之餘仲加隻電法屈鳩佢機

卡左係4000-4100，求高手評一評

皮卡變石頭，4700等緊你

滾木又再改廢

睇唔到個效果會係點
照樣滾到公主塔

係咪跟番上次個nerf

你有個塔，就完全唔怕豬。
但桶真係煩到hihi, 得張木解到，仲要可能碌慢左，桶絕對要nerf

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

識打杯捐兵+識講廣東話就得
入盟請打中文msg,
定期清人，現有3個位

啲咩黑王子 電塔已被遺忘

救教我呢副點入木桶

卡係3700 上唔到3800

呢個分 唔係都係8 9LV火球咩

冇升過

我指對面會用8 9lv火球
你出7lv三槍只會比人秒

對面賺到笑出聲

唔用木，用個風、骨海、火屎夠可以無傷啦，樣樣一對一咁睇根本無野要nerf添

睇黎都係 等級差異

on9 飛桶咁易解

執到啦 lv7三槍上到呢個分

我的滑板鞋[/size=5][/red]
#22CCJQJ9
收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 1 個位 申請度打lihkg就得

SGV周日遊戲頻道 幾時bam左架咩事

佢自己都唔知咩事
佢開返個2喇

本身大電電落去會電中d咩一路冇留意

咪電最高hp個三隻，不過今次平衡應該唔關大電事，應該好似平時滾木碌d半血墓碑會碌埋個四隻骨仔，更新左之後攻城槌中滾木死之後兩隻野蠻人唔扣

打到爆粗垃撚圾選卡

點解會有3槍攻城槌係因為攻城槌可以完美食個大電

大電第一野劈落去個槌食左出2隻野蠻人食埋個2下大電...3槍一D事都冇

呢個channel好似用OJ片...唔知有冇授權

屌我終於明，原來一直三槍高過攻城一lv所以會電番兩隻槍

即係要同lv / 攻城高d lv

3槍手唔係用火球打咖咩

17-1

屌1水骨又變返3隻

Supercell仲善變過女人

咁幾時比返隻骨比軍團

2600~2800 盃收唔收 肯捐卡肯打盃

大電、火球+（風/木/細電）、毒、火箭都可以，視情況而定

一水3隻咪算 王子見到佢地真係呆左
識再拉一下都拮唔到公主塔

1水骨我覺得3隻幾合理，反而冰屎可以埋到塔太勁

BTW, WHERE IS LARRY

請教火屎點無傷解飛桶

極速放

但supercell nerf軍團

係話將軍團個隻骨仔比左1水骨

我都想知點樣風、骨海無傷解三角桶

風吹向中間，骨海放塔正後面

風應該唔得，點都會有一隻卡住可以打到塔
骨海要係木桶爆開前落到，唔係會打塔唔打骨
OJ夠話電法可以秒木桶，但我一次都未試過

風要係木桶爆開前落定拉左上或者右上就會完解到
電法應該要食一下

電法無傷解到，我試過一次-6咁岩好timing捉到...果下要好準

電法應該唔得嘛？同lv電法登場傷害得159唔夠秒

攻城槌個buff又話有bug今次唔整住

除左上面個d，漏左仲有箭雨都無傷木桶，火球-1唔計，同埋可以木桶守木桶

睇寶箱個網死左

睇到wo

分身6本6 3 1 0上2300 好玩過係上面磨

佢可能講緊以前細電未nerf

係，之前未nerf zap

電法得嫁
要落得好準
桶爆開個一瞬間 出場細電效果可以打晒3隻 然後塔打一隻 電法打兩隻

玩左幾日終於上到1100分

1100分講到好難

條友講到無野解到飛桶咁

木桶 老實講 邊有咁多7/8 lv... 一下細電都死啦

反而公主 gang 先真係要留木碌

同lv都會比兩隻哥仔打到一下

岩抽到隻皮卡超人 好勁

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV
三號 - 3400盃 -1
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

25xx 上唔到2600
好多飛斧屈我 點解？

用緊咩陣?

打到9勝
繼續冇傳說

水塔青龍石一波流

電法係可以完美解

zap未nerf之前

笑左

Sneak peek, 多4張新卡
多兩個deck slot ，咁簡單基本既野要咁耐先有

呢個陣點睇 可以點換 1400分now

睇哂條片先懶醒啦 開頭已經有講zap解唔到

好多人用鏡+黑暗女巫

3400 有位？

OJ呢條NW+mirror+clone好恐怖

一野爆主堡

佢唔俾D失敗既片你地睇姐，
所以我不嬲覺得佢好撚廢

有無部落有聯賽玩 想入有嘅部落

等左幾個月都未入到whyso

custaoldboy 三會Clan Tag: #2GLUPOUC 歡迎你

係oj on9
佢攞以前電法未nerf d片出黎
電法唔會秒哥仔，會有一隻拮到塔
唔好餵乜食乜

搞到我以為電法buff 左
明明記得落地個下殺唔死哥仔

你自己睇下同lv電法個登場傷害同哥仔個血量就知

CR WORLDS Mexico vs TWHKMYSG TOP 8!!!

光棍部落繼續招收真男人、真女人。
想成為2000盃以上，有志成為部落真漢子嘅你加入我地大家庭。
每星期都有十級箱。

Clan Tag為 #LPJ2J2
另有telegram方便大家交流真男人心得暨吹水區

新卡

無計，最近棄game既人少
難收新血

因為之前coc要大更，佢地d人又唔係特別多

張骨仔氣球同加農炮車想點

如果開多個分會就好喇

仲有隻mega knight 好似屈左d

唔屈點叫到你地課金買石打挑戰/買卡

新卡正路都係屈，等你課金，之後會NERF

36000分公會招人
公會: 東頭灣道22號
Tag: #28PU28C8
條件: 3200+

暫有1個位,要入快手

大皮卡meta

buff 完 nerf
nerf完再buff

CR日常

Added

Pish

主會仲有無位

主會有2個位
二會三會各有1個
巴打們自己申請就得架啦

We are HongKong 收3000+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有3個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

課成千得一張傳奇

你幾多arena同點課?唔係硬課788買14000石掛?

我玩左成年都只係課左500

咁衝動，點課法

灰喎

BTW...中左邊張?

打到去6階 咪課左788去抽
中得一隻傳說地獄飛龍

唔會咁課....你只要打多上1-2arena 已經有D好抵買既arena offer比你買

抵撚死啦ON9仔
就算有傳說又大撚晒咩

卡2200求教...

另外有無部落收人？我自己個個成日唔夠10lv箱
但我已經打左125冠

custaoldboy 3會歡迎你

Search custaoldboy3
入會留個text寫lihkg就ok

岩上到2000 佢有個78蚊package抽
都係無靚野

你有錢既買佢d special offer無問題，但買完係拎d石打挑戰，而唔係買紫箱抽卡

睇黎係有少少誤會

俾想課金既人參考下

課金只建議課佢個d限時優惠

普通一pack係好唔抵

課到石都唔好直接買箱

用來打10/100石challenge 最大得益又練到技術

土豪除外

我真係恭喜你呀。。。中地獄龍

對於高手，打到10勝或以上就梗係打10石/100石
但對於新手，先唔講技術，連9741都未到，亂打挑戰咪仲晒石

想問大概玩幾耐會齊9741

去唔到9741，8630都可以玩下既

要update45分鐘

隻game係慢慢磨出黎

入個正常clan

Request谷一隊齊lv先

一兩張lv差少少冇咩大問題

打到有5, 6win已經比買箱抵

收到唔該

有無巴打幫手睇下副deck有無野可以執

好快有人post invite link

update左咁耐，但係冇2v2

係咪有2v2 唔計盃但計10冠?

試下電法換火球

我的滑板鞋[/size=5][/red]
#22CCJQJ9

收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 2 個位 申請度打lihkg就得

冇玩一排回巢,
石頭人如果冇黑女巫用咩代表好
咩卡都齊除左巫

比電磁炮屈過幾次
我係打唔贏石頭人 卡左係4000成個禮拜 between 唔該巴打

2vs2 消失左...

點樣post條link?
我禁個line button出左一堆亂碼出黎

地獄龍打石頭人巨人都有用既

仲有6日又19hr

Night Witch 終於 Nerf 咗

好友任加

我個人用伐木工，有人用電法

問題已解決

求fd 子

乜鳩都限時

想問下咩叫9741？

有六個空位

巴打個名同我好似

2800入得？？

正呀...2V2有箱

嘩...勁到呢

又要課金買之後等NERF

有冇睇錯
5lvl 黎

係LV5黎

巴打加我一齊玩啦

依個先岩

有天梯2vs2，單人天梯會唔會好打左

定難打左，d弱既去晒打2vs2

4000盃 有冇長期公會有人既收

迷路的羔羊@@hk
welcome

第一頁第8點

你咩杯數 我打個幾場大家都好正常，4000-4500杯
佢揀人係咪都跟大家杯數

Statsroyale 係咪唔work 啦
我見佢好似食左我個magic chest

我都唔同左，係咪update完會reset

我都好似跳左幾個箱
好彩都係d 金金銀銀

琴晚再打一打
個epic由+11變左做+2

我都比佢食左個magical chest
原本下一個就係

個雙打d game matching堅on9

refresh 完同上次睇2星期前一樣乜都冇郁過

對面10本其中一個有13lvl白卡
我11本得11lvl白卡
唔係好明個matching係點

對面13白11橙8紫 5場有3埸都係咁

依然周街都係飛斧/龍卷風/骨召 仲有青龍石夜女巫

4600班守門員好撚難打

我而家4700
周不時都要對13本
而家可以2v2打箱
我諗我成個星期都唔會打天梯

係咪CHEST CYCLE變左？
啱啱拎左個巨箱，睇Statsroyale再19個又係巨箱

原本係神奇寶箱變左黃金

轉左2v2 個網已經唔work

頭先排緊隊14萬
而家5萬
未update 前仲有21個到大箱
睇下up完會點變

二手飯堂

歡迎4300盃+而又活躍嘅你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

想問卡2100點搞

宜家3千3，呢套有咩要執，上唔上到4000？

仆街
個商店有bug
明明有買左幾張石頭人，之後斷線轉左其他卡
買左果幾張石頭人唔計

DNLM 2v2天梯個個都11lv豬火槍手
7級飛斧
點撚打

我都係 好彩本身啲卡唔岩洗

巴打加好友

加我tg

Delaynomorehey

真係一直唔出天狗比我 可以點

連出3日night witch，唔夠錢買第2張

我都連續兩日出
好彩夠錢

btw 係咪有消息話會減升級卡數同錢

邊度消息？唔信佢會咁好死

前排佢都開左兩次派錢既挑戰,
變相多左人滿卡.
點會仲減升級卡數同錢

新手一問 你地講既係買傳說卡?

點先有得買?

上到3000盃.
就會有機率係3張卡之中出現

一張$40000

我又係比佢食佐個神奇箱，變佐金箱

又挑戰，10石6勝得3張女巫

史上最onlun79 challenge

之前王子都有5定6張

我依家refresh好似有問題，以前refresh都係幾十秒，昨日㩒一次就三千幾秒 今日㩒要六千幾秒...

點解2v2成日對面兩個5000+ 打我個邊兩個4000+
又話跟分數排

連住抽到2隻女巫 唔洗買亦都冇得買 d錢洗唔去

我同客服反映過啦已經 咁搞法點上分

佢都係岩岩先出3個月所有卡cycle 一次
只好等下

好奇客服會點答你
而家商店每三個月必會出每張卡，你三個月最少會有一張

我等左兩個幾月 隻隻傳奇都刷過一次 就係冇佢

答到好膠 仲要叫我做殿下
有句笑到我死 話：天狗飛得有點慢 請耐心等待

慢慢等
我儲錢多到可以一次過買5張都未出過

光棍部落繼續招收真男人、真女人。
歡迎2000盃以上，有志成為部落真漢子嘅你加入我地大家庭。
我地每星期都有十級箱，黎緊2v2仲唔快d入黎？。

Clan Tag為 #LPJ2J2
另有telegram方便大家交流真男人心得暨吹水區

商店出左dark switch
想問下值唔值得買？

同 Prey for HK 既巴打 say 個 Hi

我都係今日SHOP先出，都照買
NERF完1LV係唔夠用架喇，但勝在FIRENDLY同CLAN BATTLE可以玩下

之前 first launch 既時候 NW 係逆天既，所以好多技藝𣎴精既玩家都狗衝買黎屈機，求鬼其都上到幾百杯，我地 clan 有巴打用石人 NW 連續打左五次 10 石 12 win，可想而知隻野幾 on9。
依家 nerf 完我都會稱佢為上位卡，但如果你純粹想屈卡片性能，我就唔 recommend 你買，想多樣野玩就一試無妨。

拎佢黎防守

武林大會馬上要開打了!!集合八個香港實力公會!!更加白熱化的比賽，究竟哪個公會可以脫穎而出，，快進來為大家喜歡既公會打氣啦!

武林大會8強賽事 6月14日(三)
第一場(約22:00-22:30) HKisDying VS Fabulous
第二場(約22:30-23:00) HK@852 VS HONG KONG
第三場(約23:00-23:30) HKGspots VS 布力般流汗
第四場(約23:30-0:00) WHYsoSERIOUS? VS 《秋名》

直播台：

賽程表：

睇緊

多謝秋名先
唔駛再睇到小學雞式洗版

值唔值得買

最抵買一定係10萬金+1200石

係咪要升到10階先有？？

唔清楚,我記得有兩個,一個係大紫,一個係傳奇箱,都係有10萬金,唔知有無記錯

細紫10萬
大紫得1萬

商店有碌木想買但唔夠錢 但買左仲爭2張先升lv3，爭成3萬應該唔夠時間，又唔敢打100石

武林大會終於踏入最終章，經過兩輪激戰後誕生了最後四強公會，分別有HKisDying、HK@852、布力般流汗、《秋名》，到底哪一個公會可以脫穎而出，今晚自有分曉!!大家準時進場為自己喜歡的公會打氣嚕!!今晚一起見證武林最強的誕生。

武林大會決賽賽事 6月15日(四)
第一場(約22:00-22:30) HKisDying VS HK@852
第二場(約22:30-23:00) 布力般流汗 VS 《秋名》
第三場(約23:00-23:30) 季軍戰
第四場(約23:30-0:00) 冠軍戰

21:30開台 22:00開打!!準時入場喇!!

直播台：

武林大會賽程：

打極都係4千 想轉陣

武林大會好精彩

今次武林大會係好睇
但d爭執有少少肉酸真心
係人都想嬴
就算嬴左比賽
輸左個朵又輸埋個氣氛真係唔係太好

不過講真 成個比賽都算搞得唔錯
一隻咁既game 玩到咁認真咁投入 真係幾神奇

我呢d新手都唔知仲要卡幾耐關先到呢d大師級

小號2300杯，有冇公會收
至少打50冠

#99JVUCL 霍格華茲
一定有十級箱 一個月有兩三場聯賽比大家玩
呢家有四個位

新牌試玩

出去打2VS2 而家4300 啲人跟本同3000左右 一樣級數，
只係LV 高

新手2800盃，請問有冇公會收人

而家有得2vs2
日日打滿箱

秋名 搞臭自己個朵

商店又中bug
屌你咩

咁耐個store都唔出dark witch比我

我中左兩個幾月bug啦
唔係點解仲未出隻天狗比我

而家card shop好似有問題

轉左牌10秒到又再轉

岩岩木箱開天狗

你走啦

佢比天狗都唔比dark witch

買左

2000分 求一位置
完左個clan chest 入

佢送左兩隻比我

用親500石抽都係中佢

sad

汽油味

Ok

3000杯，可以留位嗎？
完左公會戰入 thanks

無問題

玩cr最撚灰既係 平時打天梯已經成日被壓lv
連玩2vs2，打親都係12本 13/10/6/3，最離譜既係見過對面幾隻5lv legend
而我遇到既partner 永遠一樣係11本，唔會比12本我，同樣拎住12/9/5/2
雖然唔計盃數，但場場都面對住咁唔公平既情況，真係好燥 好沮喪
同埋見到隊友拎住d古靈精怪既deck ，有特別既思路，真係喊三聲

對手永遠係4900-5500，我就配4600, 4400，雖然盃數唔係實力指標，但上到咁一定玩得唔差，而且上面既水平一定平均高d

同我完全一樣

1. 有箱
2. 有錢
3. 計 Clan Chest contribution
4. 巧巧挽

布力般流汗開三會啦！！！！！！
三會 寶力般流汗 將會由係武林大會3.0大放異采
人靚打機勁既最強女將puipui帶領
歡迎各路英雄加入成為puipui騎士團
點擊此處即可與puipui展開激烈交流：
Link:
Clan tag: #8QRPPJVV

主會 布力般流汗 Clan tag：#LOP2VUJ
分會 暴力般流汗 clan tag: #U08CCUR
招人歡迎各位新手老手加入
入會記得講明自己係香港人

設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

另招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

有2V2 CLAN CHEST都快D滿箱

依家先睇到，巴打咩來頭咁囂張

支持

最緊要係唔計盃
仲有 撞到個識配合你/知你想點既隊友個感覺好正

唔計卡lv sc點昆到你升其他卡

唔計盃數已經好好，可以試DECK，雷下人
而家滿箱既動力都高左好多，唔升盃/季初時輕鬆打下箱幾好

2600盃8/5/3/1新手 扮工會狂打機 求10箱公會
屌而家個會我打左200幾冠都無多幾個人陪我10箱

1500盃小薯有冇公會收留

卡2300

歡迎加入布力般新開既3會
寶力般流汗

好呀 我拎埋今次箱轉會
求留1位

#99JVUCL 霍格華茲
一定有十級箱 一個月有兩三場聯賽比大家玩
呢家有四個位 留左兩個位比巴打

[quote]1500盃小薯有冇公會收留 [/#99JVUCL 霍格華茲
一定有十級箱 一個月有兩三場聯賽比大家玩
呢家有兩個位
低分唔緊要 活躍就得

G持腳毛會長

但太多亂黎既玩家

Hi yyy

4000 盃唔活躍有冇clan 收 係呢期2v2 先打番

唔活躍應該無

寶力般流汗
岩岩新開既分會.都仲收緊人

似水會長真係勤力到痴線

抵布力打得咁出色

幫布力招兵買馬,同羔羊覆桌

我的滑板鞋
#22CCJQJ9

收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 2 個位 申請度打lihkg就得

準備開始要單拖打番天梯

救命唔想打呀

2v2好正
可以日日無壓力亂打

yes 又可以休息等到佢出番2v2先打箱

2打2 互動多左好多
Facebook page share左段文
講2打2mode既去向

BTW; Supercell新game有10vs10

News
June 18, 2017
Is the 2v2 Button Coming Back?

By now you've probably noticed that the 2v2 button on your Clash Royale main screen isn't a permanent feature and will be ending soon... but don't worry! It's coming back in July - for the entire month - also known as the "Summer of 2v2".

Our goal with this past week of 2v2 (and upcoming month of 2v2) is to see how you, the players, feel about it! Your likes, dislikes and suggestions for improvements. We want to soak it all up and then think about where to go next with 2v2.

For example, should it become a permanent feature - and if so, in what form? With a leaderboard or without? We'll be asking ourselves these questions after the Summer of 2v2.

In the mean time, please keep letting us know how you feel on the forums or reddit!

See you in the Arena,
The Clash Royale Team

我知7月會有番，但呢十幾日無好唔慣

唔計盃係2v2 最好既地方 安心亂打

乜hashtag ?

無課既話 應該每次見到主用既傳說卡就買嗎？
天狗岩岩升完lv3 今日又見佢出黎

3lvl 天狗 無課

寶力般流汗
#8QRPPJVV

唔會轉牌組既話 咪買下囉
始終要十張先升到

儲下錢升卡囉
反正而家2vs2無9/7/4/1

加入失敗既？
Player tag 9Q09JPQ9

原來跌左盃得2500入唔到

上面invitation link
一click就入到(應該)

死啦死啦....唔習慣打天梯係咁輸

向下衝

諗起呢個

已request

HKisDying #4 招生 暫時收2000+

記得要打 hk 入！

岩岩開到 night witch 應該點配搭？

百搭卡黎...就咁加入你而定牌組都得

終於上到4600
開始上4900

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

識打杯捐兵+識講廣東話就得，
入盟請打中文。
每星期清一次人，現有5個位。

新分會HKisDying #4 招生 暫收2000+
歡迎很多水很會吹既朋友一齊入黎陪會長、鬼佬(四會coleaer)吹水!!
如果到clan chest收唔夠人唔緊要，我地星期日會派人過4會打冠~!!

記得要打 hk 入！

dying
自問未夠班入 得700盃

如果legend得天狗 骨召 礦工
點組隊好？

天狗食lv
你隻狗咩lv

700杯係小號ja？

佢應該係玩左15分鐘半粒鐘到

9階 天狗2lv 其他1lv

天狗配氣球。

投彈塔改成5水先出到係咩玩法?如果2揀1，地獄塔定佢，你講??

我有冇記錯?因不常用投彈塔，之前都係5水?

不嬲都係5水
最後一次改快左攻速

怪不得咁少人用，Thx

幫人問1313盃，有冇公會肯收留佢

好啦 set左1000杯到今晚12點 之後我改返
不過一定要打hk先會accept~

本身用緊狗球
抽到骨召之後換咗狗召
感覺氣球劣勢好難用

遲D出埋堆空軍汽球仲難玩
我求左咁耐汽球先玩D咁既野

狗礦

布力般流汗開三會啦！！！！！！
三會 寶力般流汗 將會由係武林大會3.0大放異采
人靚打機勁既最強女將puipui帶領
歡迎各路英雄加入成為puipui騎士團
點擊此處即可與puipui展開激烈交流：
Clan tag: #8QRPPJVV

主會 布力般流汗 Clan tag：#LOP2VUJ
分會 暴力般流汗 clan tag: #U08CCUR
招人歡迎各位新手老手加入
入會記得講明自己係香港人

設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

另招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

卡左係3000-3100
其他卡基本上都係9/7/4/1

miner換豬啦

等左兩個幾月 終於抽到隻天狗番黎 （都係唔肯出比我買 ）
今季試下沖4600

點玩法？

進攻手段係天狗爆開果下前 放礦工幫天狗仔坦傷

而家唔係興 埋到塔就Clone天狗

真心咩 我好耐冇見 冇野幫天狗仔坦傷 發揮唔到威力
一係就狗球

一張箭雨解晒

咁緊係要其他卡配合啦 睇下佢用箭雨清得邊樣

今季玩狗礦環境好咗好多
更新之前全民暗夜女巫/颶風屠夫 嗰時惡劣到

1000杯啦不過過左deadline

你add我line啦不如 loishkhk

白虎巴打
今晚多多指教了
下次再玩過

有地獄飛龍,礦工,老木,電法可以點玩

上極都上唔到2600
抄左木木個陣都唔work 技術差

邊套

今晚好緊湊 7:8 會友又學到野

屌佢老母

玩咗4次火球挑戰

最有機會個次係連贏5場
之後反輸3場

啱啱個次又係5勝, 之後又輸

木 火球/毒
巨人 電法 礦工 3蚊 吹箭/火槍手 冰屎/1水骨
咁樣得唔得

尋晚布力般搞千人聯賽
見到有人咁玩 都排幾前下

用咩牌組?
呢期興攻城鎚配刺客
可以試下

蝙蝠仔都要16 天後先出，

唔玩兩星期了

星期五有challenge 可以提早開

技術差用唔掂

e巴呢期太弱勢

bats白卡都要challenge....

專心等7月成個月2v2算

出個少少野都越等越耐

今季天梯d分好似上得好慢咁

不升反跌

上季4700仲諗住今季衝4900
而家4400已經打緊12本

全球十款最會賺手機遊戲，騰訊佔一半
[url]
[/url]

據第三方數據機構 App Annie 近日發佈的 2017 年 5 月全球手機遊戲指數榜單顯示，在收入排行中，《王者榮耀》《夢幻西游》《皇室戰爭（Clash Royale）》成為全世界最賺錢的三款手機遊戲。

今個賽季有成個禮拜2v2 少咗好多人衝天梯
同一實力玩家而家可能落後咗上季同期三百杯

老老實實，今季難升咗好多
5100附近10場有8場係滿lv

如果2V2長有，我應該每季拎個DRAFT CHEST就算
我想輕鬆打下箱同CLAN CHEST啫

我都係
2v2 有得雷人
最正係輸都唔跌盃

同唔識既人+唔知咩DECK夾有時都幾過癮
試過夾到個全魔法都贏到，幾開心
最慘係遇到D擺明想累你輸既

想拎高啲個draft chest

我都係....有2V2我長打2V2算

我5000都係咁
最慘係仲有好多大神未衝杯

y
一起森巴舞主會收4300+
二會二起森巴舞收2800+
兩會共用同一line 群組，定期舉辦內部聯賽，參加部落友誼賽，同時掌握眾多千人賽資訊，歡迎加入森巴！！

九本 長期卡二千八
場場都對十本人 卡都係
我d卡9/7/4/1 對面就個個都11/8～9/5/1
痴左線

通漲太勁

係D人已經唔會衝杯，果D只係出黎打一兩個箱

想轉牌組 但又唔夠卡唔夠錢
焗住玩一套好慘

仲有3個位

你明點解我hea 玩未

所以快d大手入騰訊控股，長升長有
上年呢個時間只係170$ 依家係280$

其實佢提高番card lv上限會唔會好d，等d人唔駛塞死晒一齊打得咁辛苦
定隻game佢地已經搵夠，寧願放多d心機去bs求

明顯係隻GAME已經去到後期，越黎越多人滿LV
遲D 4000+會變成高LV版挑戰

而家已經係啦.....

高位接貨 不了

打10石100石好玩過打杯好多

冇石點打

我都係咁 唯有去打挑戰

我10lv打12lv. 4000+

新手 上極都上唔到分
有冇人教下我點玩

更新後有邊d卡強勢？
用開狗球，去到二千四、五分就卡了，個個9lv，我得8lv

狗球都卡2400, 好打極都有限
棄GAME啦

知你最好打
不過呢，點解世界第一好似唔係你？

有冇巴打有睇亞洲盃
個賓仔hecka雖然串但真係幾勁
但話佢得4千幾盃 有冇人知佢咩料子
贏晒班6000盃

本身睇佢面口同盃數唔覺得佢掂
點知一打就嚇撚死我

狗球不嬲都好強勢
練多啲技術喇

個球幾多lv 4lv應該3000頭冇難度

阿王話佢係專業代打
真正身份係6700盃acc既代打手

你唔係真係信個所謂杯數嘛
鳴聖都係4000幾杯，係中國佢認第二冇人敢認第一
另外聽聞賓仔收錢幫人背後打天梯，菲律賓公會既幾個頭50都係佢打既，不過呢d無從考究啦

iambrenchong

就係唔信先想知佢咩料
佢玩狗球好勁

有冇片

天時地利人和啦
咁岩ban曬地獄塔/飛斧/風，狗球梗係打橫行
不過佢係串得起，個火球細電精準到一下打爆治療三槍

新手玩左兩日
抽到王子 岩岩用基本牌上1700
求活躍公會收留

佢都有策略咁場場都ban風
啲細電交得好準

有冇活躍公會收留 想jump

講低自己幾盃?

多謝解答！好！我會努力

咁我個球要再升下！唔該巴打

我得2700盃 但因卡太弱

白卡average 8lv
橙 6
紫 3

打average 9lv 無難度
但10lv就被屌打
法術連怪都降唔到
利申：有心玩

好想入活躍公會追番

聽日應該有公會收你

蝙蝠好似好難放落deck, 飛得太快
好似無一水骨、三蚊咁好用

有無公會收人？
岩岩重玩 依加1400杯
沖緊上去

我諗得天狗有機會用到

巴打最少都上左2000盃先
然後先搵個好人家

2700盃 有位？

3會滿左...可入2會

想識下朋友仔

有興趣可以加我

Click this link to add as friend in Clash Royale!

最高5200分

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -2
#2LPR8GGV
三號 - 3400盃 -1
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

想請教狗球如果遇到電法應該點做？

巴打你落咩法術?我公會有人就係用火球箭雨,另外我就用大電箭雨,呢兩個都解到電法,睇下邊個就你手多啲~

37000分公會有一個空缺。
有意快入

Click this link to join my Clan in Clash Royale!

屌2500分個個都8lv法師打閪

課金
時間
打tournament

仲有技術 大把野剋法師

我用開箭雨同狂暴
咁睇黎要變下陣，唔該哂巴打！！

狂暴換走佢.無乜用

用伐木工

收到，唔該巴打！

未有

有冇人去挑戰Aaron

而家2400 到
好撚想要電法
課左幾次都係得電車同地獄龍
另外想問桶豬夾冰法好d 定電法好d

Sorry quote 錯

HKES個阿王?

點挑戰？

火球+箭雨解唔到建築 尤其係地獄塔

亞洲盃個賓仔好勁

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -3
#2LPR8GGV
叁號 - 3400盃 -2
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

終於上到2600

終於搞掂喇
儲左超多錢諗住買去上4
最後竟然係靠開箱開返黎

大家好，我係政政會長Barry Gor。我地公會-政政 收緊3個4000分玩家，另外二會-政政《Fun萌》要重整，收大量2600分以上玩家。歡迎各位活躍既新手老手加入我地既大家庭。我地有個line group比三個會既成員一齊吹水，討論心得。經常會有聯賽比大家玩，歡迎隨時加入我地！

Hecka真係好撚勁
佢d預判準到 打無忌果下礦工火球真係

我玩緊三槍。。 4500 一堆滿等陽巨火球守門員。。

barry gor

4000已經好多LV13 RG

Game centre連左ipad細acc
想game centre連番手機個進度可以點搞
依家手機一入game就問我要唔要用細acc cover依家既進度

手機係game centre log out

我先岩岩3lv 都係開箱開番黎
40萬洗唔出

4000頭係RG既盡頭
過左4500就好少再見到RG

大家好，我係政政副首領KW，我哋公會ㄧ政政現正招生。主會政政有少量位置，正招收4000分以上玩家。而本會二會ㄧ政政《fun萌》亦正進入重整狀態。有大量位置供各位加入，招收2600+活躍玩家。本會附設公會line群組供各位會員討論交流。本會活動頻繁，每兩週會籌辦一次百人聯賽。每兩個月亦會籌辦會內內部比賽。歡迎大家加入我哋政政嘅大家庭。

同時，本會亦附設部落直播台，不定時與會員共聚直播，詳情留意: 及 Facebook專頁:

有咩聯絡KW就可以

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3400盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

卡左係4300，可以點改
10石又可以成日12勝

滾石同屠撞左位 2揀1 換另一張

屠唔換得，因為得佢一隻打空中
換邊隻頂滾石比較好？我除左地獄飛龍其他卡都有

電法唔係對埋空架咩

滾石滾木轉礦工細電

試下哥布林軍團

終於上左4600
唔知關唔關時段事
我朝早打，連輸3場陽巨火球。。
o岩o岩打。。輕輕鬆鬆就win 4場上4600

但一對天狗我就唔夠打，如果唔用屠
滾木可換電，但我礦得1好似無咩用

有巴打話用哥布林軍團，但我得10lv，唔夠錢升

D人話好似香港時間凌晨3-4點打最好

我未試過唔知....但我少係9點PM後打...次次呢個時段打都輸到PK

最勁果d係歐美選手
所以最易打就係啱啱放工6,7點左右
歐洲人返緊工返緊學
北美中美巴西果d就未起身

唉淨係識玩啲防反陣 玩親強攻都輸 公會箱好蝕底

玩防反咪幾好....

雖然好玩但我2400勝得400三冠
開crown chest 都幾慢

3lv 天狗帶左我上4600了
感覺好似仲有得上

如果想用巨人推石佬夜女巫同骨召組副deck
巴打們會點組

你都定左四張 再入兩張咒 加啲塔/屋防守都差唔多啦

我會揀wuwe龍B風骨召

問題係我覺得落飛斧好過推石但我推石高lv
如果用推石對空個到唔知落咩好

我原本係用緊呢副 4700樽頸位 想轉巨人骨召

地獄塔弓手？

對地獄塔冇乜好感

3000盃有無10箱公會收?

其實我自己都無升

入黎custaoldboy 3會啦

三會Clan Tag: #2GLUPOUC

可以聯絡我先 (telegram@azhang687)

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 3400盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

過兩日先衝5200
好撚難打

唔知係咪季尾，班高LV開始衝分，好多超LV人頂住

下個月更加唔使打
因為全個月有2打2

布力般流汗招新血
歡迎各路人馬加入
主會 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
現收4300 up
分會 暴力般流汗
Clan tag: #U08CCUR
現收3000 up
三會 寶力般流汗
Clan tag: #8QRPPJVV
現收3400up

歡迎各位新手老手加入
入會記得講明自己係香港人

設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

另招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

係咪要最少打一場天梯先有DRAFT CHEST開？

一鼓作氣達陣左
呢幾日可以求其打都得lu

Yes 最少打一場

恭喜恭喜

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

早知唔入dark witch簡直係垃圾
公主好用過佢多多聲

點樣先上到3000
2500-2600 卡住左

升card Level

你用咩牌組
2500-2600通常係咩對方

Night witch係垃圾

基本係咁 wuwe同騎士得閒換下 有咩高見

走法師,入水塔

我覺得唔要法師之餘,
可以唔要多一張後排
要多個魔法
細電或者火球2選1

咁樣點睇 定換返一槍女好

好撚難打呀今季 今季5000都未到

水塔，細電，野豬，三槍，6蚊
換
龍卷風，箭雨，大電，單槍，大蚊/3蚊

原版魔女仲好用過佢
浪費我4萬

2600+，有冇巴打收小弟，得8本打唔到上去，某d白卡9都有難道

我個clan d狗球玩家都表示好撚難上盃

仲有一大班勁人係下面
上唔到了

喱排同未來應該無咩時間玩
但ac有接近10000石
唔知幫人開10000石聯賽有無市場呢

但龍卷風同大電分別得1同2lvl 有無其他選擇 唔該

第8人 騎士/5哥/吹哥
不負責任亂作

不過點改都好
集中升多同用d白卡先
因為上面好多滿卡痴線佬

如果人地1個火球就清到你槍手
你落槍手個位就要小心d

如果人地1個細電就清到你6蚊
咁如非必要都唔好用
因為人地輕易賺你3水

而家我成日10呢箭射唔死六蚊...
利申3500

我4000 10箭都唔常見13蚊
點解你3500見咁多13蚊

所以話好多痴線佬
4000見過7lv王子

ching 10箭連12蚊都射唔死

殺得死
10lv箭打267
12lv蚊252血
係13lv蚊先278血

sorry ching 係我7左

所以我升到11LV箭雨就算，無錢

就係專登唔升11箭
睇下有幾多人拎13蚊打天梯

落夜女巫+鎚 其餘6張鳩砌都贏3冠

巴打咩分

有冇公會收1400盃新手

唔該巴打 咁我主力升箭雨先
其他都勉強夠lvl
另外巨人換其他坦得唔得
例如天狗 大皮卡 骷髏巨人？
唔該

我平時要做番多啲好事

迫擊砲挑戰
1100石換複製x8+$8000

又黎呢d頹活動

呢D都叫活動？
已經係騙局啦

1900石換20張紫卡。。。。

布力般流汗招新血
歡迎各路人馬加入
主會 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
現收4000 up
分會 暴力般流汗
Clan tag: #U08CCUR
現收3000 up
三會 寶力般流汗
Clan tag: #8QRPPJVV
現收3400up

歡迎各位新手老手加入
入會記得講明自己係香港人

設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

另招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

貴到ONJ

我係骨軍 1100 8張

xbow遇皇巨真係好想死

地獄塔燒佢老母

玩xbow配地獄塔果副到對面想死

皇巨遠過地獄塔喎
我用巨人好怕XBOW地獄塔，幾時先NERF地獄塔

連續輸7和1

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

#2RCCRCPR

點防wizard好
呢隻野太屈機

抵屌？🤔

抵屌 $100,000

最抵係呢個，我諗之後都唔會有5倍

下下個箱就係大紫

呢兩三日lag lag地？尤其係防守緊最緊張個時

係唔係突然會拉唔到啲牌出去 望住人地啲野衝埋黎.....

係，得呢兩三日咁樣，用wifi, data朝早、夜晚玩都一樣

想問下聽日個2vs2有冇箱拎

是咁的，小弟最近參加左個COC T-shirt 設計比賽，特此拉一下票，如果喜歡我的作品請投票支持一下，投票前需要先註冊，註冊很簡單，1分鐘左右，如能贏出獎金將全數捐出作慈善用途，保證有相為證絕不走數。謝謝大家

投票連結

註冊連結

我呢兩星期好偶然會有幾鋪係咁，但今日尤其嚴重打幾鋪都無啦啦拉唔到牌
有場我拉左隻礦工出黎，出唔到黎，係場上透明色，下面手牌位空左
跟住出其他牌 又要㩒好多次先出到，洗到牌順到返礦工，隻礦工又彈返落手牌位度
想點

有人知嗎

唔知
不過睇個勢仲要出石玩

本人熱愛大比卡
請問大比卡牌組可以點組

目前 大比 冰火法 青龍 風 箭 大電 4GAY 卡左係4600

皮卡 攻城 吹箭 刺客 冰人 bb龍 毒 細電

似係100石挑戰

試下先 唔該哂你

而家先發現有呢個post
求高手指點下點先到上arena 11
用[img]
用呢個陣最多上到3千5 左右 你地覺得係咪必須要avg 整低少少？ 有咩建議！ 5水係咪好難再上？

呢個石頭人陣仲有冇改善空間

電法&骨墓
換
1水骨仔＆滾木

電法換1水骨

有咩作用?

同問可以點用法

1水骨攞黎過牌
石頭人咁大水一定要有過牌卡
唔係好卡手牌or冇水塔

屠夫先啱
唔係電法

會友鏢局

主會 - 4200盃
#LUO2QOV
分號 - 3400盃
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

屠夫 骨墓 換成 1水骨 同滾木？
定係 飛龍 骨墓換成 1水骨同滾木 會比較好？ 屠夫可以打晒後面d野唔是好d?

加我 常玩 日日送牌的
#JOPRR2VP

求高手指點 石頭人三槍咁配得唔得
卡左係4300 最高4600

$100000抵屌包是咪一定要上10階先有

Sorry 岩岩先睇到
你search會友鏢局
request去分號啦

或者加住叁會先都得

求建議，4300 跌到落3800
打空軍好惡打

好呀 requested

拎走隻刺客啦
是但換隻都好配合過佢

Agree 好易應付佢

弓箭手？女巫？哥仔大軍？

飛龍？mega minions?

諗住要黎守火法電法女武神 呢啲範圍兵

其實$10000史詩箱抵唔抵

抵 一定要買

新手留名
最近都係4300-4400上上落落
好憎迫擊砲流

真係咩

500蚊一張 自己諗

500蚊係平但抽到複製狂暴就大碌

普通迫擊砲唔難打
有套迫擊砲配豬先難

d紫卡都會balance個分配
所以你想d紫卡上6或者7
都要預左要中下
但計返都有數

Yes 所以只係早d中同遲d中既分別
$500/張 抵到爛 舊事成$1000

520石=巨型寶箱包115蝙蝠
2vs2挑戰有咩獎勵

2v2挑戰可唔可以同朋友夾？
定係一定要同路人夾？

有無遇過

十次八次都輸 兩次會和
我諗我廢 但係咁多隊係呢隊我最憎
今朝一講完 又遇到 成日連續兩場都係呢對野

冇你副牌冇得討論喎

已經一開始就打 點解可以有仆街一入場就離開

If you cant beat them, join them

連輸5鋪點搞

咪可以揀PLAY WITH FRIEND囉，ADD左做FD就揀得，打前要佢ACCEPT

有無公會收2700杯新手🙁

買左中7張複製

迫擊炮無你想像中咁易玩

石頭人都易屈迫擊炮

想升EPIC，買EPIC箱應該算最抵
4LV升5LV都要50張，每星期求得4張，唔好話升6LV
除非你成日打挑戰，但可能要課更多

SORRY，講錯LV

佢講緊挑戰喎
挑戰一定要抽路人

If you cant beat them, join them[/quote]

呢D 19 DECK點會無打過
一來要睇你用咩DECK
二來你對付枝炮未必一定要硬拼
你可以推另一路拉死枝炮
你可能覺得迫擊砲好快就LOOP琴第二波攻勢
但個情況係好似低水豬咁只係有水就落野

鋪鋪比豬隊友，點玩

痴線game matching比埋d咩人我 d卡低級到

當自己特登入去雷隊友，
成個挑戰就好玩晒，我仲特登搶左幾十石去雷鳩人

開到隻夜女巫

呢D 19 DECK點會無打過
一來要睇你用咩DECK
二來你對付枝炮未必一定要硬拼
你可以推另一路拉死枝炮
你可能覺得迫擊砲好快就LOOP琴第二波攻勢
但個情況係好似低水豬咁只係有水就落野[/quote]

換副皇巨打9佢

我好好彩對手好多都係二三千杯
所以就算隊友都係二千杯左右
都可以救得返

不如轉火球加細電

呢季陽巨nerf 左好多啦

呢套野其實幾好玩 又易養 大部份白卡
窮人恩物
你唔急住攻佢贏唔到你
用你副石守到最後一分鐘先谷
同埋帶大電 或火球 效果會更佳

又lag死 supercell搞咩，搵咁多都做成咁

你地覺得邊個好d?
同埋baby dragon同屠夫 你地會揀邊隻？

負負碌碌

勁wo 冇輸過

點解個個都咁勁

大家好，新手岩岩開始玩，想問下想快d上手應該點？ 帳號就朋友俾既，卡就應該齊哂，依家有冇話主流玩咩隊？ 謝謝

主流就睇下a11個tv,啲有排名既人用緊乜

想問下關於chest cycle

如果我下一個寶箱係黃金寶箱 下下個係銀色寶箱
我今場輸左 下一場贏返 咁會拎到黃金 定銀色?
(假設有4個空位)

照輪

係第一版加多條Q&A啦
9）新手應該用咩牌組上分？
咩牌等級高就用咩

無人睇第一頁架
仲等我重新執過一次

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

2會3會 已經火速打完clanchest

二手飯堂開分會啦!

二手飯堂 4300盃+

三手飯堂 3000盃+

歡迎18+而又活躍嘅你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

手頭上有一萬石
但無咁多時間打聯賽
有無人想開10000石聯賽
可以代開，價錢另議

乜3會收3600 身為3會成員都唔知

慢慢加上去

有無deck 可以share 下

不斷draw咩料
越黎越多人寧願死守座城都唔進攻

巴打們係咪好肯定個draft chest係計highest
唔想晒時間格硬打返上去完季

係計今季最高 唔洗驚

Thanks
今季4600都係岩岩好 難上到on9

dllm個2v2 challenge
場撚場入撚到去條仆街就走場

有無咁誇張啊
玩左30-40場遇到1-2次

$40000 地獄飛龍買唔買好？🤔

唔買

遇咗三次了…

屌你老母supercell 比撚埋哂啲垃圾玩家
就咪撚出2v2 活動啦
真係課你老母

我果幾場都係玩野牌組，得一勝
好彩免費，唔會再玩呢個挑戰

我係政政會長Barry Gor
政政二會or三會都歡迎你加入！
二會：政政《fun萌》
三會：政政《同萌》
我地有一個共用line group交流，不定時會開聯賽同公會友誼賽。

same 今季唔知做乜9
上完4600掉番落去 想打番上去拎金劍

次次都係到季尾先打得返上去
季頭打好易輸

今季真係難打左 應該因為2V2果個星期同埋呢幾日2V2
D人打2V2唔衝盃 拖慢哂 搞到今季特別難升

咁黎緊個賽季咪hihi 成個7月都2vs2

得返D衝排名既打

我下季都係尾果幾日先打算

雖然話今季難打左 我發現係好多人卡係4000-4200多
過左4300就易打好多

有無公會收新手?

打極都係5水陣 打得好.... 整低返d水輸左兩三百杯

5水

終於上到5200

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -2
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

上季 518X 今季 519X
愈近季尾愈難升分，2V2 累事

係呀 試過轉1水骨仔 再用其他野拉落4.5 輸左兩百幾分 一用又上返3600 但覺得咁高水總會有問題

用咩陣？可share 嗎

我的滑板鞋
#22CCJQJ9

收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 3 個位 申請度打lihkg就得

你今季同上季有咩分別

Woody 2.9 Mortar
上季興低水陣，個個唔識守
今季多左 Bolwer Executioner

青龍石

連draw 5鋪 d人死守
揾條友乖乖地企係到比我打都唔得fuck

咩lv

有冇巴打幫幫手，卡左係2600~2700左右好耐，我之後既方向應該係點?

玩得好辛苦，好多9~10本既人係同一階

二手飯堂開分會啦!

二手飯堂 4300盃+

三手飯堂 3000盃+

歡迎18+而又活躍?你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

岩岩踢左人 有大把位
歡迎大家
2400+

成個公會都成日求一張卡 搞到好想轉會

aggee
仲要係我下一張想求既卡

今朝先醒起個天梯今日完走去打 5200姐要求唔係好高，你老味埸埸打11級巨人三槍豬5級傳奇，望下打d人上次都排幾百～千幾，奉勸大家真係唔好last minute先衝冠 5000今朝打上5200用成3粒幾鐘 係咁和又浪費時間

豬

我求火球

一樣火球

留名睇同公會

我5日前爬左上5300
之後一場天梯都無打過
d clan友早兩日都話上5200 好撚辛苦

火球個個clan都多㗎喇
大型魔法得火球泛用性強又求到
火箭又咁niche唔係套套deck啱用

連續7個火球 request
捐過一次發覺咁落去唔對路
以後都冇再理過lol

咁又冇你咁誇

2v2 challenge 真你伏得好緊要。。。
仲要走場。。。

我之前俾人伏完特登俾石入去走場

團名：乂香港乂

本團大部分為香港人，團友十分友善，喜愛打友誼戰

分數暫時40117

由於最近清除不捐卡，不打杯的玩家，現在暫時44/50

歡迎3000杯以上玩家加入。只要求歡樂遊戲，不要0捐0杯即可。

好在唔計杯數 遇到太雷都係笑一笑算

差一場9勝，排個4300+4000對手比我
我同隊友得3000

你要去twitch睇下康師父台，佢連續兩個2v2 9勝

我好-6 地9勝
個隊友骨巨加clone

淚流某個海
#2JQOOY2J
現招收3000+同活躍玩家
特設line群交流

正所謂 打機要配囡
歡迎各路巴絲加入
齊齊升盃打fdly

入會記得標明我來自德乘

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -2
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

睇咩丫，呢次真係99 ％運氣嫁啦，
遇到個白痴隊友2 打1 幾勁都冇用

突然間多左好多公會
加油 齊齊上Local 200

對唔係嘅
d對手同樣地都係2000左右
我力挽狂瀾左幾場

岩岩睇完木木打2vs2 點解會比佢9勝到
笑到我

新玩法

我場場都夾d 3000.. 我自己4600..
打到想喊。。

可以係我有問題

我全部都係夾2xxx 好彩-6 贏到九場

新公會
淚流某個海
#2JQOOY2J
現招收3000+同活躍玩家
特設line群交流
歡迎各路巴絲加入
齊齊升盃打fdly

入會記得標明我來自德乘

大家好，我係政政會長Barry Gor。我地公會-政政 收緊4個4000分玩家，另外二會-政政《Fun萌》要重整，收大量2600分以上玩家。三會-政政《同萌》收2000分以上玩家。歡迎各位活躍既新手老手加入我地既大家庭。我地有個line group比三個會既成員一齊吹水，討論心得。經常會有聯賽比大家玩，歡迎隨時加入我地！

二手飯堂開分會啦!

二手飯堂 收4300盃+

三手飯堂 收3000盃+

歡迎18+而又活躍既你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

2vs2個時，對家放木桶，我已經預早幾秒hold住個滾木俾隊友睇，但隊友都照同我一齊放滾木，係咩玩法？發覺唔止一兩次，係咪有delay

想問下岩岩上完3000盃
跟住輸返一場落298x 商店仲會唔會有機會出legend俾我買

只要係a9就可以

應該係你d隊友唔識玩

小學雞黎

話時話隻game都幾多細路玩
我補習個小學生話佢成班同學都有玩

成曰係巴士 小巴見中小學生係到玩

之後特登開game玩，開大聲引佢地睇

仲高分過自己

之前見過有個4900

咪係 大把高分 一陣行埋黎教我玩就柒啦

其實打2千幾場勝場多數見到一定過4千，係咪有定律？😂😂有冇統計?

唔一定 其實睇打左幾多場 去到咩分 先睇到條友咩實力

新post:
爆post先好留言呀

成功搶到靚位置

新post: